\soultionSection

Для решения задачи воспользуемся методом \texttt{getStorageAt} модуля \texttt{web3.eth}.
Входные данные будем считывать из файла "smart\_contracts\_4.txt".

В первом задании на смарт-контракты рассказано, как происходит регистрация смарт-контракта в сети блокчейн.
Так, во время регистрации майнер инициализирует новое хранилище, в котором будут храниться данные контракта, 
или его состояние. Это состояние мы и можем считать при помощи метода \textit{getStorageAt}, если знаем, в каком
порядке расположены элементы в этом хранилище.

Все параметры в хранилище имеют размер 256 бит и индексируются с самого начала. Таким образом, мы можем 
узнать состояние первой объявленной в смарт-контракте переменной, обратившись к ней по индексу 0,
второй переменной - по индексу 1 и т.д. Хочется заметить, что индекс должен быть представлен набором из 32 байт.

Однако, когда мы пытаемся прочитать состояние переменной, которая может хранить в себе несколько
значений, например, mapping, возникает проблема: состояние всегда равно нулевому набору байт.
Происходит это из-за того, что mapping имеет другую систему индексации, и для того, 
чтобы узнать его значение, необходимо знать значение ключа, состояние которого мы хотим прочитать.
Это значение можно найти как результат применения \textit{keccak\_256} кодирования к сумме
значения ключа и индекса (конкатенации двух наборов из 32 байт).

В смарт-контракте, основанном на шаблоне StandardToken первая переменная хранит в себе общее количество
токенов, находящихся в обращении, а вторая - количество токенов для каждого адреса по отдельности.
То есть необходимый индекс для поиска в хранилище равен '1'.

Таким образом, для решения задачи необходимо найти количество токенов для всех адресов, указанных во
входных данных, и выбрать из них среднее медианное значение, которое в нашем случае равно количеству токенов
для адреса, находящегося по этому количеству на 4 месте.

\codeExample

\inputPythonSource